是日不靚晚。隨隨便便一餐姐

好飽

好豐富喎

隨便煮咋

碟菇好似好入味

好多

隨便牛油黑椒炒咋

隨便一餐咋

可摸以喂飽我

爭啲唔記得學人影切開嘅相添

粉嫩

你有冇J先

有

好似小妹咁粉嫩

不了

想俾你拮針

小妹係有J TB淨係鍾意大姐

我係有棍絲

有J TB同有棍絲搞嘢會唔會有BB

唔會很安全

咁不了，我鍾意BB

窮人唔可以生仔

想食

想生女

樣衰唔可以生女